今晚葵涌必須hit and run

hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
完全唔夠人數
要做到真正be water

黑警加人工係好合理既事？

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

岩岩直播見到有人被拉?

準備好

不要說be water 嘗試說hit and run

岩岩一開波時好感動, 但都係未識run

立場睇到有一批上左full gear

hit and run

每次佢地call 支援
著gear
我地散走,咁先做到hit and run

有一位示良者被扑爆頭
議員同記者中椒,議員比狗用盾撞

唔走冇機會 全港警犬黎緊 葵芳好撚細

荃灣警署應該去緊支援
唔想再有兄弟被捕

現場無乜gear....雖然唔似會放tear gas

多左中年人撐場
我連落樓下都聽到佢地話要撐後生仔

Hit and run

各位手足小心

要閃人啦 入面拎緊架生

今晚又夜 又小人 be water

push

冇gear
冇target
Hit and run

我唔係想叫現場兄弟散水,
而係醒水
要hit and run!!!!!!
唔好留戀,睇準時機,提提現場人士hit and run!!!

聽日再戰 hit and run

water water

Push

全部平安番屋企

唔想再有手足比狗捉

推推推

推

推比在場手足睇

推 宜家咁樣淨係會比啲狗追住嚟打

未放晒人呀！
佢自己衝出黎打人！

今日目標唔係hit警署 而係接義士
但佢未放晒義士
派左幾隻防暴狗出黎打人
屌

係時候要走，一陣調兩隊來幫拖就大鑊

我唔係想叫現場兄弟散水,
而係醒水
要hit and run!!!!!!
唔好留戀,睇準時機,提提現場人士hit and run!!!

我希望推POST既巴絲都理解hit and run
唔係純粹因為人少,裝備少而走
而係要消耗對方
令佢地防不勝防
出街都要面青青,要有焦慮情緒
今日既情況最適合做hit and run

咩撚野都冇 On9咩
走啦快啲 唔可以再送人頭啦仆街

班仆街特登出黎辣火頭

收到
原先無任何衝突, 議員話係佢地出手先

我唔係想叫現場兄弟散水,
而係醒水
要hit and run!!!!!!
唔好留戀,睇準時機,提提現場人士hit and run!!!

我希望推POST既巴絲都理解hit and run
唔係純粹因為人少,裝備少而走
而係要消耗對方
令佢地防不勝防
出街都要面青青,要有焦慮情緒
今日既情況最適合做hit and run

俾人屌都係咁話，今晚要hit and run.

訓唔著嘅，最多約一過幾個鐘再出黎食個宵，燃貓同燃狗都係差唔多玩法姐。

Hit and run
打遊擊

pppp

聽朝要人去法庭呀

要走啦

Hit and run呀

我唔係想叫現場兄弟散水,
而係醒水
要hit and run!!!!!!
唔好留戀,睇準時機,提提現場人士hit and run!!!

我希望推POST既巴絲都理解hit and run
唔係純粹因為人少,裝備少而走
而係要消耗對方
令佢地防不勝防
害怕任何落單既情況(參考徐步高)
出街都要面青青,要有焦慮情緒
今日既情況最適合做hit and run

有雨區黎緊，葵芳友小心，唔好淋病自己

無gear 唔夠人數 hit and run is a must
please

add oil and careful

hit and run arrrr

hit and run please

推比佢地睇 hit and run

識hit要識run

岩岩十點幾發生衝突,見到有警員落單
支援人士反擊
睇到好感動!!!

我唔係想叫現場兄弟散水,
而係醒水
要hit and run!!!!!!
唔好留戀,睇準時機,提提現場人士hit and run!!!

我希望推POST既巴絲都理解hit and run
唔係純粹因為人少,裝備少而走
而係要消耗對方
令佢地防不勝防
害怕任何落單既情況(參考徐步高)
出街都要面青青,要有焦慮情緒
今日既情況最適合做hit and run

我無野講

Run

推啊 hit and run

九龍灣出咗狗車去緊增援
大家小心

快D走 hit and run

有無sources?

而家裡面d狗係等增援再內外包抄
再晏d佢地會安排人地各地鐵捉人
自己決定行動

Hit and run
唔想再有手足受傷

hit and runhit and runhit and runhit and runhit and runhit and runhit and runhit and runhit and run

同意.....唔好留戀

啲狗癲撚到
冇啦啦衝出去推開議員打人
根本當自己惡撚哂
老實講真係唔好再可憐佢地
和理非對依個政權冇用架啦

Hit and run呀 唔好俾人拉

推啊 我地係救義士唔係送頭

所以更加要hit and run
要令佢地精神狀態崩緊

我唔係想叫現場兄弟散水,
而係醒水
要hit and run!!!!!!
唔好留戀,睇準時機,提提現場人士hit and run!!!

我希望推POST既巴絲都理解hit and run
唔係純粹因為人少,裝備少而走
而係要消耗對方
令佢地防不勝防
害怕任何落單既情況(參考徐步高)
出街都要面青青,要有焦慮情緒
今日既情況最適合做hit and run

趁未太晏走呀

走啊 hit and run pishhhhhhh

有無圖?

留係到無目標，入夜只會被狗包圍，快d散啦，唔好送頭

今晚目標已經達到！
再唔走係愚勇！

冇錯！玩快閃！

組織全民玩快閃！

走啦

話我p牌都咁講

唔好戀戰啊

RUN!!

睇時間

其實我有另一個AC
不過果個唔記得password
手機連左另一個AC
趕住開POST

嚟一次hit and run , 做嚟睇睇

今晚無物資呀! Hit and Run

方向一致
呢個會係我地要學識既玩法

hit and run!!

最慘係好多都無乜裝備...

打完好走啦, 好快被包圍 , 唔會驅趕架啦, 拉中即告

地區hit and run最好，攪到班狗無限standby，遲早撚到佢地神經衰弱，我地又可以襯機回下氣，打長期戰

有/無裝備 一樣會受傷被捕

我唔係想叫現場兄弟散水,
而係醒水
要hit and run!!!!!!
唔好留戀,睇準時機,提提現場人士hit and run!!!

我希望推POST既巴絲都理解hit and run
唔係純粹因為人少,裝備少而走
而係要消耗對方
令佢地防不勝防
害怕任何落單既情況(參考徐步高)
出街都要面青青,要有焦慮情緒
今日既情況最適合做hit and run

轉場

你地係黎聲援義士 唔係要入埋去陪義士架
be water又好 hit and run又好
記得要留有用之軀聽日去再去聲義士

be water

有冇片睇返
冇睇直播

推比現場睇

Hit n run

求下你地
佢地擺明想速戰速決
一有火就最快最大力撲熄

絕對正確，今晚係絕佳例子

推比現場

我地點圍佢地都唔會即時放人架
佢地等緊增援 我唔想冇多40個 1個都唔想

想睇咩片

可唔可以做一次hit and run
係咪嫌唔夠多人送頭

做個正確be water示範黎睇下

醒水 hit and run啊！！！！

毛主席當年都係教打遊擊

有冇人知現場點解拍手掌?

其實以後策略真係可以hit and run
甚至一日走兩三個重要據點
帶定多件tee以防犬隻搜捕

hit and run!!!!

唔好死守，今晚早d 訓，聽朝又玩過

快走佬！！

眼中椒走唔到已經增加被捕風險
無頭盔真係驚嚴重受傷, d狗亂咁扑無人性
我絶對同意次次都玩hit and run消耗警力
今次咁多人裸裝更加要留心幾時出防暴

我知大家好有士氣 但留返tomorrow好冇?
要hit and run

Be water

未必要次次hit and run
各有各做
hit and run, 係真正要hit完就run
參考例子係元朗白衫班仆街

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

今晚比人圍d 狗驚到瀨屎就知今晚嘅戰略係正確

推到一齊走！！！

走，唔係代表放棄
屌到班狗翻狗屋 我地贏左一仗 但義士頌係狗屋 我地必需要保留體力 為香港作戰到底

推到好攰 hit and run

你地連口罩都無 留黎做乜鳩 走啦

唔好戀戰
hit and run

hit 條毛 個個花生mode多 只係識叫口號

咁而家留係到都無用架

十點幾有衝突
警員落單,
當時葵芳人好勇猛!

比班狗仔咁樣入番去有幾勇武?

唔好打擊士氣住

我唔係想叫現場兄弟立即散水,
而係醒水
要hit and run!!!!!!
唔好留戀,睇準時機,提提現場人士hit and run!!!

我希望推POST既巴絲都理解hit and run
唔係純粹因為人少,裝備少而走
而係要消耗對方
令佢地防不勝防
害怕任何落單既情況(參考徐步高)
出街都要面青青,要有焦慮情緒
今日既情況最適合做hit and run

hit and runhit and run

比起魚蛋黎講不足
但現場係無裝備,
大家原先無打算有任何衝突

巴打你有何高見?

文宣，差佬舉槍ar

狗已上齊full gear 散啦 唔夠人 一陣又拉多幾個嫁啦

hit and run
be water

要走喇 冇謂送頭 慢慢拖 慢慢玩 政府最驚運動長

現場50米內有垃圾房 有手推車

一齊走 一齊走
再係到會變無意義送頭
就算俾人拉 都要拉得有意義呀手足們

唔好淨係得我一個push啦

見好就收，be water

葵涌Hit and Run呀

Hit and Run

1)現場你會選擇圍警察定係去垃圾房拎野?
2)捉住佢地,下一步係如何?
3)現場有無人陪你一齊做?

一齊push啦 hit and run

up

hit完要run呀！！！！

警署內律師要求大家離開

屌快啲走

係每一次都hit and run